
                      Muy buena y muy real .. a mi me está pasando lo mismo con mis hijos ... una persona aprovecha un descuido para robartelos y la ley dice que son ya mayores para decidir con quien quieren vivir y encima me tildan de mala madre.. es tremendamente fuerte pero pasa .. Si no me estuviera pasando no sería capaz de creer que algo así pueda pasar
        
            